係香港做男人真係痾篤尿都唔安樂

係香港無論係酒樓食市定係大型商場
男廁度門只係用黎裝飾，永遠都係打開
話說今日係九龍灣某商場渣水
見度門都係開住，算撚數啦咪行入幾格痾囉
點知痾到一半有個阿姐揸住支地拖入黎
跟住我就大聲同個阿姐講
喂！阿姐有人架！！
點知阿姐回左我一句
阿姐都幾廿歲人有咩未見過丫
屌！真係痾篤尿都唔撚安樂

個阿姐成日入男廁
真係除時見撚多過你食飯

咁就要比佢見？算唔算性騷擾？

阿姐幾廿歲人有乜撚未見過

俾就望下又唔會少忽肉
唔好阻呀姐做野啦

on9 拎埋出黎比佢睇啦

On99，咁男人唔撚洗疴尿，支持平權

揸下女人波，個女人都唔會少忽肉

痾

樓主一定係毒撚處男
依個時候梗係打蛇隨棍上
唔覺意show俾呀姐睇下你巨龍既英姿
分分鍾有得屌

我覺得啲阿姐係好咸濕囉，我都試過屙屙下尿個阿姐狗衝左入黎清潔又唔出聲，淨係知有人入左黎所以冇理會，點知見到完來係清潔阿姐眼甘甘咁望住我支兵器，幾驚佢一口擔落去，

去到四五十歲又糖尿又腎病又前列腺增生

On9 你好鐘意比人望嫁？

屌，樓主回post駁返自己

阿姐: no big 鵰 la

男人老狗入廁格痾

你ON9姐, 洗鳩理佢地咩, 我係男廁尿兜前拎我條巨龍出黎揸水係天經地義既事, 佢地走黎望完大叫係佢地自己問題

攞出黎拍打佢塊臉

喂喂呀姐 你入黎清潔架下話 幫我清埋碌鳩

唔好話你條撚細 自卑
巨龍嘅話怕咩比人睇

用鮑魚刷幫你刷龜頭

咁阿姐又無揸你碌her

而家係討論緊會唔會少忽肉，可能我例子有問題。

望下女人個閪，女人都唔會少忽肉

大波怕咩比人睇，啲女人一撚定係自卑啦

檸轉身fing條賓周佢睇

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

下 大把女露波啦
不過唔露lin姐

咁你會唔會唔著褲出街啊

咁清潔阿叔入女廁清潔你又點睇？

咁唔通比清潔阿叔望你就得咩

咁驚比人睇咪學女人入廁格痾囉

咁你女廁試下咪知囉 問

做男人都要驚俾人， 你真係冇撚用

拎轉身屙落佢度啦仲講

有冇男權撚出下聲
女廁男人做清潔唔得無所謂
但男廁點解可以比呀嬸做...

日本女廁真係男人做清潔，仲要係後生仔

香港呢D ON9社會價值觀
最撚搞笑係

你度門開撚住左一下, D女人見到你
會罵你變態
有D廁所設計根本冇為過男性用尿兜時私隱去考量過

所以我成日投訴平機會點解唔俾男人入女廁做洗廁所
反而俾女人入男廁洗廁所

咪係，屌，搵阿伯洗啦，成日屙屎走入黎問有無人，屙緊屎都唔撚安樂

撚之嘛

有人想睇咪隊俾佢睇餐飽

懦夫

真係唔好話咩戇唔戇鳩
果陣返工做地鋪
廁所係要用有鎖果D商戶廁所
有個同事去廁所咁啱撞正阿姐入嚟清潔
阿姐問都冇問就開門入廁所
見到佢之後叫佢入廁格
佢死都唔肯
最後阿姐報警

咁你咪再回返阿姐
你以前做雞嫁？

如果調轉性別，又可以上頭板比女權撚大做題材

其實男人入女廁先冇野好嘈，反正都係一格格關晒門

男女平等

唔想自暴其短, 可以入廁格

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

年經

你個死毒撚有阿姐望算汁到啦！

有次係外國展覽會，男廁人多到要排隊，眾多男人之中有個阿婆係度拖地
屙緊尿果d人要抬起腳俾佢拖
拖完地就企係洗手盆隔離望住d人屙尿

Megabox男廁會有阿姐做清潔

做咩啫你男人老狗
阿姐洗咗咁多年廁所有咩未睇過

樓主點痾尿？背住尿兜定係洗手個位痾？

入嚟就係為咗睇潮文

去投訴啦 最好揸正一定要男人清男廁
睇下幾多錢先請到人 可以有效提高清潔工人工

呀姐都係打份工，最應該做嘅係成立返個男性平權組織

屌 比個清潔阿嫂望到會少忽肉咩
做男人做到你成個女人咁

做豬排咪一撚樣

好有道理

成班基佬介意個阿婆睇自己條撚
但就唔介意清潔阿叔睇

如果男女調轉

台灣同日本真係唔會理你 你痾緊呀姐照入黎

阻人開工燒春袋

認真唔明男廁尿兜點解唔可以有一格格/有埋門
勁冇私隱喎 重要有其他人喺正隔離痾 勁odd

咁撚麻煩就入廁格啦

話冇問題個班調轉阿叔入女廁又得唔得

仆街 我試過屙屙下 個呀叔行過黎望住我打飛機 又收唔撚到制 好似比人強姦咁屌你老母

我如果報警
差佬會唔會拉個呀姐